(突發) 大圍火車飆煙 全車乘客疏散

做乜事

邊個方向

咁先似火車架嘛